真係要填海不如咁

填填填
填你老母
不如填咗個維海佢
最少多個方法翻工

家下重同我講打算用香港成半儲備
之前已經浪費咁多錢起條垃圾高鐵
林鄭你同直接送錢上去有咩分别
不知所謂